# Tp numero 2 


## Temas 

1. Instrucciones break y continue. Excepciones. concepto Clausulas. Try except. Instrucciones raise, assert 
2. Archivos, Conceptos y Clasificacion. Archivos de texto. Archivos csv (separados por comas) 
3. Recursividad 
4. Tuplas, conjuntos y diccionarios. Aplicaciones. Operaciones 
5. Tipos de datos abstractos Pilas y colas 


